[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5291）

大隻西都跑得幾快

強大國米

角呢

係...壓住黎推 都跑羸

瘋了

本身諗緊買多次no goal 見到太低水冇買 好彩

封左?

心靈投注都中埋

似有6-0

6:0

差啲6-0

廢到

想知1:0個時買主其他幾倍

125 我買左10$

好彩無買角大姐

抵輸 唔刷角 人地起碼都刷左幾隻

有冇人睇緊呢個直播網
屌佢老母個直播識唔撚識講波
成撚日話咩夢想有希望
乜尻包皮微信，煩到嘔
下次唔撚睇呢個網

又係呢啲崩盤波

癲

幾可有咁正氣半一

用翻外國lin啦

國米12m

佢half time話會有8 隻角

我 賓周仔 又中

17/08/2020 賓周仔心水（遲出）
- 希爾星堡盤 ❌❌
- 諾高平盤 ✅✅
- 史達盤 ✅✅
- 國際米蘭盤 ✅✅

係好煩 成日係到sell 唔撚係講波

姐係咩網大陸d 直播係咁架啦，係咁賣廣告叫人玩咩平台入咩qq

睇財卻 我覺我講得幾好 廣東話

比客入返粒... 比番少少面人

又block 多件

財爺

唸住半格 補哂讓和波強

5555555

5:0幾倍

依家先5 有撚用咩

8c 10 1 100

屌你咪玩角球旗阿

Lm

FT5-0

大家贏幾多

5.5細收

時都唔撚補

無補時？

7.5s 終於唔洗頂

唔補時

-3k

補3秒

On9補左7.5b 曬錢

唉 連續兩日玩即場角輸撚到想死

羅富又撚手 足

補時都唔補

89分鐘就吹雞

仆街球證 屌你老母差隻角丫

on9 一秒都唔撚補 正賤種

咁都得

利昴真係咁勁咩1.67盤

下半場入4粒每粒慶視半分鐘都補到兩分鐘掛
逼害角大

Master蛇買利昂喎

乜水

屌佢老母 有有換左7條友呢 加埋入波唔使補？
on9

爭3秒先夠90分鐘，仲準時過啲公務員收工

6.5都可以冇

半場買5:0幾多倍

未夠90就吹 可以退錢？

我靜係知逼害主其他

第一次買s唔使練心

半2全5算係咁啦

7.5s 6.5a 5.5 s 國際米蘭好波

屌佢老母我88分鐘買完下一對入球即刻完場

兩隊唔刷角 仲要大炒格
角細易撚到

角細米蘭！

咩哨嚟？？？？？

跟左兩日 有d fit

今晚倒瀉左啤酒落地下 拖完地仲好痴
可以點搞

無

應該要攞熱水拖

聽日先拖 攰啦

真係好9賤

角大比球證殺死
客隊前場又唔搶 on9

屌林尾嗰球入埋咪六球囉 邊撚個頂㗎

係迪祖亞拿 廢

我想問吓大家買利昂定係買睇格蕾絲？

熱水加稀釋漂白水
第一次整濕個地 第二次就拖乾佢

屌7個光頭球證la

正仆街

補時可以有兩三隻角

呢2日角細加下盤無撚敵

但隊野都排第五
同埋次次買親半一都冇好嘢

角細已經四連勝緊以前輸到仆街

放心頭先有明燈要利昂

咁即係可以買客？

睇上半場 國米入完一粒就拖慢黎玩 以為想守1:0/2:0到尾 點知下半場

好佩服呢場歐霸買下盤既人

有興趣可以睇下
細佬自己用黎紀錄既青爐

支持

墨超半和?

Leon主場 只有買主 or skip

LOL 有無人抽造型

呃錢既

抽5次都送510

多謝支持

之前玩過咩比點數去攻擊定唔知咩..呃錢

好耐冇課金

岩岩訓醒
殺克達第二回合cup派一個100

聽日得一場波? 今日已經好悶
聽日悶撚死

諗緊要RB好唔好

巴黎好似食硬咁

無人賭nba?

黑單哥買咩

無好睇嘅造型唔想玩

利昂嗰場 個賠率咁撚柒中風 點買

早晨

大家國米汁唔少啦

迪祖作客 買咩 自己諗啦

轉埋盤

有咩心水

有冇人會買利昴-1

我

已買

真係咁有信心咩佢兩場都開細波

未入我TG GROUP?

角大國米又死幾多手腳

今日成日冇波賭？

衝動追左4手西波龍差D仆街

屌.. 垃圾藍網 一節輸15分

屌Q3個陣嚇到我瀨屎
最後-23.5都有
PLAYOFF都咁都痴撚線波黎

場場都大

想入

下場細

原來入左好耐😂

屌國米咁正氣既

仲驚佢和波玩12碼
點知正氣波

國米

一場高登仔一場三文魚 已經可以輸哂成個禮拜推返黎既錢

咁你仲有再上星期贏嘅錢

冇乜剩啦 一亂買就崩盤式收皮
高登仔一輸 double買華拉 佢老母屍都冇
反而正氣國米冇理到

I know that feel

1000個場 點屌法

入球細 ？

諗住小注推上4位數，咁都輸，我冇野好講

西維爾屬於歐霸盃史上捧盃次數最多嘅球隊，總共達到5次(2005/06、2006/07、2013/14、2014/15、2015/16)，其中2014至16年更加創出3連冠霸業，令歐霸盃有「西維爾盃」之稱，西維爾亦被網民封為「歐霸皇馬」。
事實上，過去10屆歐霸盃有6屆冠軍落入西甲球隊之手，英超佔3屆冠軍，包括車路士獲得2次，曼聯獲得1次，另一屆冠軍屬於葡超波圖

西維爾5次入決賽 5次奪得過歐霸盃 100%

開始要戒北歐垃圾波

我屌 國米又正氣

10點-1和算

真仲要大炒

4強輸咪得

仲諗住和波撚狗

不過，任何球隊喺「歐霸之王」西維爾面前，都顯得渺小，呢支西甲勁旅史上5次入歐霸盃8強，最後都成功捧盃

華拉個場 點睇都唔會贏到啦 點會買
往績贏晒 仲開平半咁淺 仲要2倍
差2分鐘買唔到

西維原來下場決賽 allin算
國米個班都廢

西 冠軍2.05

成晚水位冇乜郁 keep住1.7x
係我買完先喪回到2倍

**狗會推介**

利昂 對 迪祖亞拿
高「昂」主隊全取3分
軍情

利昂有拿華路摩蘭傷癒復出。

迪祖亞拿沒有新添傷兵報告。

利昂
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

迪祖亞拿
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝

利昂上輪聯賽以1比0作客小勝帕丘卡。客軍是役全程控制戰局，終由耶路摩蘭奴在70分鐘攻入致勝球。利昂聯賽開季4戰得7分，證明球隊有力爭逐錦標的實力。

迪祖亞拿上輪以0比2主場不敵聖路易斯體育會。主隊該仗組織乏力，結果被對手的尼高拉斯伊賓尼斯、拉美路干沙利斯先後攻陷而落敗，開季4戰得只得4分。

從本季至今的表現看來，利昂信心及狀態都更勝對手，加上有主場之利，勝利在望。

對賽

利昂近4次聯賽（連季後賽）鬥迪祖亞拿，取得3勝1負的成績。去年十一月兩軍最近一次聯賽交鋒之中，利昂便作客以2比1獲勝。

客加一穩勝

7中6橫掃郭子豪

不如博里昂歐聯冠軍

想睇拜對巴黎

10點如何部署

半主

其實係咪真係有尾盤呢樣野 賭咁耐都好似成日見人講 但自己覺得完全唔關事

宜家下盤就得

玩nba輸哂

落緊隊...

1000半大重注

主定客

傻都識買客啦

咁嘅賠率唔買主都唔會買客

小弟覺得有
琴日華拉倫加應該就係例子

買主好話半大

鬥氣 買客

Ok gun

上盤好唔抵買 角細定大波好

認真LIST：
大細⚽️
1. 曼城 3/3.5b✅
2. 紅十字 2.5/3b✅
3. 蒙特雷 2.5/3b❌
4. 蒙特雷 即場 1.5b✅
5. 蒙特雷 即場 1.5/2b✅
6. 科根堡 2.5s✅
7. 哈馬比 3/3.5s❌
8. 利斯菲 2/2.5s✅
9. 保地花高 2/2.5s✅
10. 艾爾切 即場 0.5/1b✅
11. FC 達拉斯 2.5s✅
12. FC 達拉斯 即場 1.5s✅
13. 哥登堡 2.5/3b✅
14. 華堡 2.5/3b✅
15. 國米 即場 2.5b✅

新手爐祝各位手足齊羊！同路齊上！賣料不了！希望各位多多支持內有3位admin

細左20倍喎

應該係10點？

有冇即角？

黎明刷唔刷角？

好慘 差高登仔

角細算

gun!!!

asw做乜撚又出國米又出殺克達

唔同人。。。睇sign

狗會肯開即場等於細波細角？

想知尋晚有無人懶獨特唔買國米走去買三線球隊

想買3球

比你估到佢仲係狗會？

有即場...要重新部署

新條 係咪度

有冇手足挑戰3格角

幫我含緊 搵佢咩事

睇下有無水

利昂主勝
等即場 呢場應該有反cup買

上盤？

黎明對家

要-1主
睇路喇

你係邊位

就開波都無人？

去晒屙屎

早波無人屌

上盤

黎明半全大

我要下下下盤

大波波等即場足水入

all in gun

利昂初盤開半一似讓淺咗喎

里昂針

屌那星訓咗買唔到國米就大炒
點解心靈就全中，買咗就全炒咁撚癲

阿美都係讓半球咋

有賣料狗連輸3場
今場下盤又同佢同路 要補幾多主勝

早d訓咪好囉唔洗輸

咁又唔洗allin 買少少一兩萬算

十點唔買大波唔好話自己識波

正常
可能馬會覺得就算開一球都大把人買，因為贏一粒都唔洗輸錢
所以廢事開個高水

角細

Ot唔算平手咩利申唔識

半大24

立即入球

呢啲咁既爛鬼主場聯賽........
最正路就一定買上盤......
係差在佢開個2:1比你走盤定3:1比你食個低水上盤

🤴🏻酋長賭球🤴🏻
酋長私爐 解盤分析pm@bluemoney188Aug 18, 2020 12:08:01 AM 592
高登堡🕵🏻‍♂️
希星堡🕵🏻‍♂️

🤴🏻酋長賭球🤴🏻
酋長私爐 解盤分析pm@bluemoney188Aug 18, 2020 2:55:37 AM 510
蕯克達🕵🏻‍♂️

🤴🏻酋長賭球🤴🏻
酋長私爐 解盤分析pm@bluemoney188Aug 18, 2020 9:59:07 AM 125
新list

迪祖亞🕵🏻‍♂️

下盤分析

下盤同路 未開波就覺輸左

下盤師

8.5b

賣料黎講 佢都好撚廢
仲想燈尻我迪祖

no c on 9 ball

食角pk

跟

食角....
屌你老母毒梟控制賽果....

但如果計上季阿美主場麻麻地 但利昂好勁
同埋阿美讓半一個場係岩岩開季反而合理
感覺呢場利昂係可以開到一球

準備上IFC. 放棄人生注碼

仲要中又綠色 炒又綠色

琴日上盤反底

1k.....

我平時10蚊注...

頭痛

食角 細硬喇

個球証又收左幾多錢

黎明立即入球

一千唔買讓球

8.5B輕鬆GEL

下場

食完角係唔2係停角

放棄叫角

角角角

7。5都有 on9

你呢啲on9慢慢gel飽佢

屌你Eason又迫害

又冇波入 輕鬆

馬會精選 暫時000000000

放棄人生係咁買

有冇人買角成日
買大唔識刷 買細又好快爆

究竟係咩原理

比人食角我都比佢地逼害

應該中後段會刷

黎明夠膽就半場屌兩球
睇死你唔夠膽

我買細波客其他 買大波0:0 唔知咩事

毒梟控制賽果....屌佢老母

試下反手
想買大就買細
想買細就買大

停幾耐

1111111111111

佢地攞哂槍係出面 我好怕怕

往積 利昂好小刷角 角細派錢？

食左

又食 仆街

2222222222222222

食夠角未

買完角細即有角

22222

屌 角大on9

開始來料

屌佢老母連c

222-7

屌 0角

入未主隊

有種比多幾角

你睇緊邊場

9.5?

8.5

場波好悶

角細又要等爆

朝早波係咁

365不停封

暈暈地 bet365個操盤手係咪中左武肺? 普通攻門都封盤

CLS 迪祖咁樣拉條友 都可以比人攻到禁區

有大注入 佢係咁轉盤姐

騎膊馬

呢場避左佢算即場大似琴日達拉斯撚大波

咁都唔入

有角未 仆街 連角係角細像征

半5先啦

買左半大好頭暈.......

狗會精選又細波

唉 停哂角

屌 冇拿拿連角 9.5s點頂

有種連5c

屌 有角未

主快 破局

迪祖班人 人地射波都唔起腳擋

主快入

主唔識爆

半大

買咗角細

12號個肥仔好垃圾
把握好啲入左

角大24

想比人入咁 力頂0-0算啦

無啦啦送兩隻角

半場都過唔到 係咁比人中場搶走粒波 好似拜對巴咁

黎明來到 要光復這墨假

佢踢咁耐1球都冇入過啵

馬會精選仲買大

8-2 又重演

邊間教會 我都想參加

主快總池

你老母 今日有俄超都唔開

買左半埸20波強dllm

黎明，迪祖是但一個入返粒定下驚先啦

8:2才算是激烈

馬會精選嘅波入到一粒都算唔錯

利昂8:2！！！

大波24

支持2:0完場

立即半大我dllm

今次買左角大

訓陣先 入波叫我

係咁食角

咁多上盤手足 比我贏好無

未開姐

冇所謂了

新条蛇 琴日做咩又入錢入我馬會帳

馬會精選

我屌你撚鳩半大

邊邊？

新條幾時出水

睇死佢半1全2撚狗

半0全0

似 1:0 撚狗

半一都好啦 起碼有得輸半

食角既野 冇分邊隊

馬會精選

有種你就半場0：0

skip啦垃圾波

垃圾波先易賭

唔賭垃圾波 心情輕鬆多

呢啲-1盤 一係和 一係主嬴一球 一係客大炒主

假有假賭祝贏

真係唔開，場歐冠編號係1，代表呢場波之前都冇新增球賽

半大 10 1 100

得單邊有角 好易角細

特別係墨假1:1都唔出奇

lm

1

琴晚d上盤中到啪啪聲
話派錢叫人留狗會acc冇人留 個個發晒達咁
咪求其入左acc派下囉

平時歐聯都擺第一 唔關事啦

賭仔末日

1111111111111111

俄超不嬲都係等到即日先加，唔關編號先

求半場有1

西維爾

隊隊西維咩

8.5s唔練心了
直接去IFC算
輸9哂

佢地班傻仔仲唔信你派

下次唔使預佢地la 淨係入我馬會ac就ok

仲未入波 頭暈

利昂無攻勢

利昂入未

戒賭啦

刷佢老母角啦

分析專家

假封完未 屌你媽西

係時候輪到迪祖發揮

冗員巴講得岩 365個操盤手係咪小兒麻痹 咁都假封

9.5s頂住

小兒麻痹係咁

你賭左幾耐波

我屌 咁大雨 點出去

25分鐘封左5 6次有多 屌佢老母

利昂似琴日場拿根亞

唔知狗會開唔開歐聯外圍賽呢

利又細正仆街波

又來

係喎 你啱，之前唔會咁擺

老友好似好耐無上水

最後冇事

之前真係唔係咁擺
同埋俄假又係一時時

3角係撚狗 早知一早補角細 而家補唔到

屌你老母又可以準備嗌利昴冚家剷

半場入1粒先啦 屌你老尾

好唔鍾意嗰種假封嘅感覺，成日都會開心咗一兩秒

就係賭返有咁上下時間先咁講

主好似會紅

偶然上嚟9up 乞下錢

咁多年黎不嬲大賽都係咁

紅牌

買細會禁平安鐘

原來你買左 我心已定

球証準備拎紅牌

SOR囉

客紅

客啵

客紅左

屌你老母嚇到我

客紅2.5大無望

細角力頂

客紅 主撚狗

咁姐係細啦

紅左角細有冇救

屌 真角細 哩獲

365晨早估到劇本

越紅越勁

紅牌係咪姐係刷角既開始

紅左會點

有冇十二碼

打多一個拿拿臨開個半大啦

岩呀 屌佢老母啦 亂鳩咁報

又紅
日日都見紅
煩過條女

客攻緊 做咩客紅...

係中場位置

紅牌聯賽

紅左先會角細

邊場墨係冇紅牌？

特別勁

墨假3寶

紅牌 12m og

紅牌都VAR 屌你老母

收返 變黃

Cls下盤又被逼

屌你老母戇鳩死球證

唔洗sor 有唔明咪問
你又唔係問點分上下盤

Dllm收返

Boom rc

抵撚死啦攻攻攻
紅你老母臭西啦

屌 咁樣浪費時間

墨假劇本就快識背下盤落飛引買，即場55波再引買，之後紅牌上盤勝

咁都收得返

下盤未死

屌
下半場咪補返

上盤廢到

住

馬會精選又贏

利昂唔識刷角 角細力頂

屌好撚彩

嚇撚死 咩

馬會 cashed

炸完對家紅？

入波未

可唔可以刷下角

要紅都係主紅啦

比角

唔係半1都冇掛

半大crashed

屌佢老母封撚完盤未啊
條友吸撚咗毒？

有冇link

上盤又針 一球都未有仲未叫得

紅都可以收返？

真 痴撚線

自從有VAR 真係好撚戇鳩，成撚日睇睇睇睇睇，特登知道你買邊隊嘅就比對家你

1.5都有埋

結果有冇紅到

紅牌都炸

踢小一個

1變2, 2變4

冇

墨假 乜都有可能

炸RC ?

收番 改黄

紅牌數+1

想入1.5細。有無勇士一齊

角大又無希望了

墨超開左波未？咁靜既

刷角啦

無入球啦

上盤feel到會針

嚇能死 我買親墨飯都中紅果隊 琴日阿美

迪祖 FG未啊

紅牌都炸冚家剷
上盤 24

快手啦利昂

立即刷角

半大只須?分鐘

9.5角大一跳跳去3.25倍

睇黎毒梟睇好下盤開出
突登叫var同球證講要炸rc

刷角未

A停角停到。。

仲記得leon打蒙牛 蒙牛紅左
leon反cup 3-1
今場又紅的話 我跳定先

都已經知細硬咁

迪祖 客贏 feel到

全大24

1.5好吸引

但馬會精選 我忍

快比角

收番

屌你老母利昂 你攻唔撚攻啊

Leon個龍就快悶到訓著

半1都冇？

又0:0？但無入球仲5倍

角細頂撚著

訓著跟住俾人一個反擊
0:1完場

7.5角大應該有

半5都冇 角大24

角細Gel硬

會唔會紅牌炸左對家紅？

刷角呀屌

等1.5B足水

7.5b 足水上船？

睇到屎都滾埋

頭先果球黃牌黑到

俾乜鳩牌大家炒埋一碟

想3折出售上盤飛了

YES!

半場一球都冇 屍都收唔返

正一冚家剷

半大又針

屌你老母而家叫你行街咩

deal

下盤又贏 痴線

最近好多場半1殺半大

有睇live就知唔會 主逼搶好進取

客hea到慢慢搓

買返日假啦ching你

收錢

唔撚係4角都無

屌你老母見琴日開返咁多上盤
一買又開下盤dllm

444444

係咪食角

有無人記得呢場 自從呢場之後蒙牛10幾場無贏過
屌佢老母個死黑撚 山齊士

半1先講 快入波

主隊禁屌喎據稱 唔洗驚

上盤手足唔洗怕 leon踢開下半場

好心利昂啦 去射下個龍 射準啲得唔得啊

起碼食左3隻角

有乜用都唔識射波

4444444444

里昂hea撚到
下盤收了

係唔係咁撚搵笨 球証驗眼喇

迪祖球球都柱邊

cls

同紅牌有咩關係

角細係咪gel得

準備放棄人生 唔好比希望我

有444444

撚有比到

比撚左啦

利昂啲人玻璃做？一撞就受傷？

我要半場5角 屌你

封乜

開埋啦喎

又鳩傷鳩封

客12M

客12m?

你訓撚醒未

角細落定街買早餐都得

客12？

角大冇壓力地水泥😊

客 var 12

快啦 洗撚var咩 直接12m啦

我真係屌你老母利昂

On9 都無睇

客VAR 12

Var

gg

打多個都輸咁撚on9

客bommin

紅牌都炸得 唔爭在比多個12m

琴晚買下盤又死
今朝上盤一買又死

var主手球

屌你有冇睇

12m變角好過啦

無日假我只係條可憐蟲

唔好反手到咁粗魯啦

頭先明明見到客有紅，點解又冇左？

入埋隨時無角球

哩球比到角咩

冇呀

比左 客12M

客12m

GOAL

賓周來喎

唔係咁開心啊

12m

我打個電話俾裁判 叫佢咪俾

Ok 上盤bye bye

痴撚線咁都 12m

墨假做事 大家放心

佢話ok就ok

控制球賽

屌半和又死

+號又贏

重燃希望角大

入佢

唔似會入

Goal

半1全2跟劇本行

針得 IFC見

屌你老母賓周當手

使撚度咩
+號又贏

利昴屌你老母仆街冚家剷

半大goal

有返條c汁都好

南美黑鳩大碌d
睇錯唔出奇

leon憑乜讓一球

半大黨 crashed

點撚樣反cup ?

力做客勝喎

上上盤針 唔駛叫 點會3-1到

迪祖好波

一開始睇客 最後落注買主 真係抵撚死

利昂輸緊都唔會識刷

3.5倍主

炸撚完紅再比12碼
屌你老母強開下盤

客隊

1.5冇買到

一球開到半大咩

客主

墨假真係唔洗度
買有+號嗰邊就得

On9利昴呢隊咁嘅垃圾波真係仆街全隊空難死啦

屌你老母又針
死毒販聯賽係咪痴撚柒鳩線

1000真飛岩岩岩見到

有冇咁下盤

屌你我個半和

呢隊撚嘢真係黑名單

今場角細落定去攞錢都得

係咁食角

長追有錢贏

半主開唔到都算，仲要整個半客

人形蜈蚣啦成班仆街仔

好彩skip左盤

吊你老母 咁樣殺我個半和

紅牌 12m og

利昂今季同上季比會唔會差太遠

墨假3寶

有冇半細同路？

上場迪祖讓波又打假
今場leon讓波又打假

我都支持你 人生仲有希望
比啲火先得

又話利昂主場好撚勁

如果呢場都下盤 呢輪9場7下盤

主追和引飛

熄機唔撚睇

下場就勁

仆街半細同主盤揀撚咗主
屌你老母真係當黑

記得出防暴果場紅牌5.5大幾千定幾百倍

春秋季兩隊波都得

屌你老母你全隊不得好死 中武漢肺炎死啦仆街利昂
主場踢撚到咁

臭閪里昂半場射得兩腳
吸條撚

必中list:

安特衛普❌
哈馬比❌
施亞拉❌
格拉斯哥流浪❌
馬模2.5s❌
白蘭恩❌
奧特✅
落辛堡-1❌
落辛堡半大✅
曼聯❌
山度士✅
達拉斯❌
高登堡❌
黑根半大❌
黑根2.5/3細❌
殺黑達❌
利昂
國米即場no goal(第4球)❌

尋晚你地叫我早d水 買我對家 依家我輸埋 最後200 你地開心啦

紅牌5.5笑左

角大落飛

神奇更衣室

我了

利昂憑乜嘢讓1 DLLM

下半場cup ok？

有機了

墨超真係

迪祖主場輸
作客哥贏到利昂

咩波黎

Dllm 半和45+4 爆
係咪戇撚柒鳩

留狗會acc 入200俾你起機

唉屌你老母狗莊搵呢場來殺賭仔

真飛？

走啦 P牌狗

佢地唔留就入返我馬會ac算啦

Leon 一定打假
有波唔去 係咁回傳

你追返尋晚5290個po

有邊隊唔係打假

反手

狗會ac 又撚

新条蛇 有多人都唔信你

照舊啦 入返你琴日入果個thx

有無人有墨西哥毒梟水

對上三次交手角球數
半7全8
半4全8
半0全8

連登仔疑心重到 係咪個個都俾女呃過

但我8.5

有錢派都唔要 我又執死雞

避左呢場垃圾波 好似贏錢咁開心

中

狗會ac呢野膠 見太多人中伏啦

主下半cup ok?

上盤求走盤

見客入唔到就比12碼
屌你老母球証死全家

反唔到cup祝佢地玩人形蜈蚣

訓醒借zwap

8.5S點頂

好期待下半劇本又可以學野

買咗9.5

想買鞋 邊度有平嘅鞋賣

今次半4全12

客秒goal

角細gel撚硬

睇死客隊下半場死守 1-0 完場

唔知今場會唔會又咁準

求其一間買對鞋 再磨平佢咪得

不灰鞋

下盤GEL得

想睇主秒goal再hea到完場

咁柒假買客ng算

開場前心思思買左半客
仲有個客主gel

提華納作客都識贏波 個世界係咪要變啦？

劇本50’客兩黄一紅
55’ 1:1
87’2:1
90’+3’ 3:1

迪祖0-1仲有客勝@2.11買

爆

引你班傻仔買里昂

係就好

2:1完走盤 大波

有即場既場 場場買下盤睇下會點

今場完全係var控制球賽

咁樣爆半和 黑撚到

2:1完場

Same

絕對支持

90+5 4:1

你之前出水都唔錯 做咩而家搞到咁

係咪5

5555

係啦落後要刷角

唔係半場秒CUP角大都仲有機會

6666

6la

7.5s 點撚樣頂

屌佢老母咩，頭先正想買狗頭即封，紅咗件即以為好彩，仆你個臭街炸紅兼入埋波

入多注大波

唉 諗住等7.5先買

Diu 2連

岩岩買緊

刷刷刷

我都係睇餸食飯
點知。。。

快爆角齊贏

即場2.5s試試佢

巴打睇賠率決定？

爆爆爆

刷乜撚野。on9利

9.5 s力頂

777777

個表咩黎 好高深

7777777

全黑又中

1-1 goallllll

攻緊爆角

全黑蛇好準

比多三角大家開心

利昂追番球先啦

想入11.5

黎明入波未呀

12c角大手足唔係condom

角呀

上半見到7.5足水以為死硬

ok比多五角大家開心

2-1

剩係得9.5今次中啦掛

9封唔響

Ok

癡撚線365個操盤手隻閪手.....
每次攻門都封盤

莫巴

應該知有劇本 等陣又紅又12m

驚你哋買得到 封鳩左先

怕死左 派錯彩緊係炒左好多人

自己mark嘅過往盤口記錄
無撚用啦 今場已中蕉

唔睇算 好練心

刷多陣角先好追和啊

1:1

屌

屌 買緊2/2.5

1:1 高

54' 1-1

未來人

角大玩完了

球進了！

55’ goal

cup呀！

2.5b

角大等4

佢鳩up

半大撚到應一應

1比1完場 5抽1 50

頂實

半1全2撚狗好過啦

中第一關

Me

cup啦 dllm

9成大波，上星期阿美主場又係

入球角球冰

過晒有幾多倍

幾分鐘之後一定CUP

CUP完全部冰實

迪祖入多粒 射爆佢

客隊凖備比人反

比多2c

再追3.5大

冰角再入波

100%追和完又鳩踢撚狗

55先入點樣撚你半大

比角呀

刷乜撚

黎明立即CUP柒

大波大角

刷角牙

迪祖 1:2 快啲入多粒

如果買時段邊隊入波仲要過關，條數應該過百倍

下盤腳震未

大波有喇掛利昂禁屌客點頂

2.5s頂實

黎明來到 要光復這墨假
比多兩球

腰斬啦屌

客隊條友有黃都攬住人唔放
真係想拎紅

即刻俾人換走

人365真係鳩封架喎

上半收order唔攻得
假到

11都停角？快爆角

主 世界級打假

追和會冰

失控

做乜係咁投訴 屌你老母

真
呢啲波假到
買左1:2 2:2

里昂入完又柒下柒下咁

主半年不敗

諗起有個踢南美波既球員好似踢真波比班毒梟隊淋左

主隊刷角，cup鳩佢

冰角

主cup未屌你
地獄主場唔贏講唔通

8.5S點頂呀師傅😫😫

又冰 屌你老母

莊家輸死左

無時間啦 出絕招

莊家同毒販合作操控賽果 雙贏

頭先主勝有4倍

9.5s仲有冇機會冰

收錢算

開唔到有咩用

半4全7 頂著

都未贏

似和波撚狗

仲有成25分鐘

半4全9 好唔好

Gchi

全10好冇

2.5b手足注意 Asw靠害呀 走鬼呀

迪祖 快啲入啦

假波 比多100分鐘都贏唔到

有

客隊準備

gun

好

迪祖求你快啲入多粒

集氣比多兩隻角

睇嚟要驗腦 入咗10.5b

連燈又咩事

利反cup啦

下盤瀨屎

3.25球 一陣就變返2.75球

莊家睇好和波？

冰角10分鐘 垃圾主隊邊識刷

連仔買左主

再比多兩隻角球

唔敢入高水9.5s

迪祖 迪祖 快啲入

驚閪 主點入到兩球

屌你老母Asw 我做鬼都唔放過你

連登岩岩封盤

12.5b 表示冇驚過

熟悉的劇本
追和後鳩踢

唔會真係半1全2撚狗掛

補時先入

角

屌你仲要頂多廿分鐘

大佬我幾時玩你？

又玩絕殺

茜克2.5s ？

下盤腳震

冰左15分鐘角啦屌

入個9.5s練心先

上盤針得啦
平半高水

主一定cup

角呢屌

客FG GEL

屌你老母 迪祖2邊都好撚廢 有機會攻 就控波控到比人搶走

主快cup

比個機會我入主勝

爆左佢咪算.....臨尾先爆..值得咩?

刷c未啊屌

又食角

差啲送角

啲角閪到

主入未

最後20分鐘 無時間了 出絕招

9.5s

屌角呀

迪祖 入多粒 一世球迷

10.5b cashed(如果唔食角）

迪祖入波啊

墨假同三文魚真係未贏過

一追和就撚狗 乜都冰晒

你點搞 同一敏玩角同路

老友 有asw加持 似神10

冰到下場

立刻冰封柒頭

咩話又中

停撚左廿分鐘角

我都想 依家專心唔到做野

迪祖入波就有角

求吓利昂畀我走盤
走到以後一世唔會再買毒販墨西哥波

停到完場

俾多兩隻ccccc

搵隊刷角啦

屌 比角啦

一買完就冰20分鐘 我屌你老母斷腳啦

下盤細波細角

你老味咁都唔係c?

角細又冰 入球又冰

換走左翼啦 迪祖個光頭好慢好廢

8.5s 2.48想跳

8.5?

我想屌波呀成要我靜靜地收錢

又食角 8.5b 算

唔入俾人入啦 NBA啊

食c食得好爽食屎啦你

今場食左5c左右

大波無時間了 出絕招!!!

2:1
2:1
2:1
2:1
2:1
2:1
2:1

唔好信365 係又封唔係又封
都帶食角

冰撚住阿

下個留言幫我含撚

2:1

針

GOALLLLL

大波黨上呀

goall

goal

黎明

入波好冰角